到底地鐵閂門之前會”嘟”幾多聲？

有無人數過地鐵閂門之前會”嘟”幾多聲？

嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟

最初係9下

18下？

20

我無一次數到喎，快到數唔到，心都煩埋

13下

又好似唔止喎